\chapter{Introdução}
\label{sec:intro}

Este documento apresenta o documento de projeto (\textit{design}) do sistema~\imprimirtitulo. Este documento está organizado da seguinte forma: 

\begin{itemize}
	\item Seção~\ref{sec:plataforma} apresenta a plataforma de software utilizada na implementação da ferramenta.
	\item Seção~\ref{sec:atributos} trata de táticas utilizadas para tratar requisitos não funcionais (atributos de qualidade).
	\item Seção~\ref{sec:arquitetura} apresenta o projeto da arquitetura de software e suas subseções explicam cada uma de suas camadas.
\end{itemize}

